雲加變成咁，好心酸。。

爺爺已經唔再戴紅色呔

仲未x嘅

好唔慣唔係帶紅色tie嘅雲爺爺

你老母個臭閪就x

唔再著拉鏈褸

爺爺得獎感言，講得好好

已經暗示左佢將會執教邊隊

Welcome to Chelsea

皮笑肉不笑

幾時踢走愛蛇

又話一月開工嘅？

回家啦

仲係咁型

好有型

好掛住爺爺

好期待爺爺用佐仔

next fabregas

下一個山狗

go mu la diu

Arsenal doesn’t deserve Arsene

藍呔 準備去車路士玩玩了

精神左

爺爺冇教阿狗少咗煩惱望落後生咗

雲加唔教阿狗 做阿狗仲有咩意思